\begin{center}
\index{Vodka, vodka}
\subsection*{\large{Vodka, vodka}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Stenka Rasin}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Uppå väggen går en gädda,\\
med långa, ludna, svarta ben.\\
$\parallel$: Men ni skall inte vara rädda,\\
ta en sup och allt går väl. :$\parallel$\\

Vita möss som går i taket,\\
råma hest och falla ner.\\
$\parallel$: Men ni skall inte vara rädda,\\
tag en sup och allt går väl. :$\parallel$\\

Vodka, vodka vill jag dricka,\\
jag vill äta kaviar.\\
$\parallel$: Jag vill älska russki flicka,\\
jag vill spy i samovar. :$\parallel$\\

Koskenkorva vill jag dricka,\\
jag vill gå på kräftkalas.\\
$\parallel$: Jag vill älska Suomi-neito,\\
jag vill spy i Aalto-vas. :$\parallel$\\
